---
date: 2010-02-09
title: Κυκλοφορία της έκδοσης 0.10 του Okular
---
Η κυκλοφορία της έκδοσης 0.10 έγινε μαζί με το KDE SC 4.4. Παράλληλα με γενικές βελτιώσεις σταθερότητας αυτή η έκδοση παρέχει νέα/βελτιωμένη υποστήριξη για αντίστροφη αναζήτηση και εμπρόσθια αναζήτηση με σύνδεση των γραμμών του πηγαίου κώδικα latex με τις αντίστοιχες τοποθεσίες στα αρχεία dvi και pdf.
